{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73102&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 브라운도트호텔"
    },
    "text": "ブラウンドット巨済玉浦店は旅の疲れを癒してくれる憩いの場です。 巨済島にあるここは南道旅行をしながら思わず溜まった疲れを癒すことができる所です。 特別な安らぎをプレゼントするためのダウン羽毛布団、頸椎枕、3重フォームマットレスまで。 ここでの熟睡が心地よさでいっぱいになるように入念で丁寧に準備しました。 また、きれいに整えられた客室と快適なルーフトップとダイニングルームは泊まる楽しさを増します。 日常から離れて感性を刺激する都心の中のデザインホテルブラウンドット巨済玉浦店で完璧な旅行のための充電の一日をお楽しみください。 計0台の駐車施設を保有。 周辺情報:旧住所:慶尚南道巨済市玉浦洞548-5巨済玉浦公園まで車で6分、巨済玉浦港まで車で4分、巨済旅客ターミナルまで車で9分。 客室内部施設:全室ワイファイの提供、全室ネットフリックスの利用可能(個人アカウントが必要)。 フロント及びその他の設備:朝食サービス提供(07:00~09:00) - トースト、目玉焼き、ソーセージ、旬の果物、コーヒー及び各種ドリンク。 ルーフトップ(09:00~2:00) - ルーフトップダイニングルームにはコーヒーマシンが備えられています。 会議スペースが必要な出張のお客様のためにダイニングルームをレンタルできます。 ダベットダウン羽毛布団、極細糸頸椎枕、3重フォームマットレス、寝具（布団、ベッド、枕）、カバーCVC40番手。お客様の肌に触れる製品なので慎重に選択しました。 追加案内事項:ブラウンドット巨済玉浦店は未成年者の利用が制限されます。 入室の際に身分証明書を確認いたしますので、ご了承ください。 オンシーズンおよび特定日祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 基準人数を追加する場合、1人当たり0000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット巨済玉浦店はどのような場所ですか？",
            "answer": "ブラウンドット巨済玉浦店は旅の疲れを癒してくれる憩いの場です。"
        },
        {
            "question": "巨済島にあるブラウンドット巨済玉浦店はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ブラウンドット巨済玉浦店は南道旅行をしながら思わず溜まった疲れを癒すことができる所です。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内ではワイファイの提供やネットフリックスの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスが提供されます。トースト、目玉焼き、ソーセージ、旬の果物、コーヒーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップはどのように利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップにはダイニングルームがあり、コーヒーマシンも備えられています。出張のお客様のために会議スペースとしても利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、計0台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には巨済玉浦公園や巨済玉浦港、巨済旅客ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット巨済玉浦店では未成年者の利用が制限されています。入室時に身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日祝日に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日祝日（前日含む）には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を追加する場合、1人あたり0000ウォンとなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 442
    }
}